智慧齒我屌你老母

無啦啦發炎痛到入心入肺，覺都訓唔到
今日拿拿聲走去剝，呀屌剝撚到一半先醒起發炎嘅係另一隻打靶牙，依家剝緊嗰隻係近神經
線嘅智慧齒。
剝撚完柒到仆街咁同醫生講痛嘅係另一隻，又訓低剝埋佢。
依家feel到半邊面勁痺，吞口水都用唔到力，麻辣藥過咗應該痛死

哇哈哈哈哈

Mock 左幾錢？

食止痛藥，唔好食熱野住

醫生唔會同你檢查完邊隻牙發炎先剝㗎咩。

幾錢

如果無估錯 樓主應該係低能既

$7625
近神經線嗰隻四千幾

呢個係連登神醫，可能收得相對平手勢好，成日好似趕頭趕命咁勁快做完踢你走。
同埋可能我無係佢度影xray，佢都無咁好心機check我棚牙

食咗止痛藥，原來唔痛

小小，真係訓底打麻醉藥嗰下先醒起，但佢都打咗，咪剝埋
本身唔痛嗰隻無打算咁快剝

唔照xray都敢剝巴打你好勇啊

屌佢老母，我都生緊智慧齒
好撚痛，呢個時勢又唔夠膽去睇牙醫

我早排發炎..痛左2星期

我生緊左上，應該唔夠位生，好痛依加

麻辣藥

仲高登神醫，唔照x ray又唔check清楚你話剝乜就剝乜，又話趕頭趕命踢你走咁，仲要都只係公價，神醫定神棍醫啊，痴撚線

早兩個月剝左兩隻智慧齒連埋xray都差唔多價，其中一隻都係要分件

其實一隻都唔使剝係咪少數人

但其實智慧齒好難刷 太入 然後會搞到啲牙好逼 用牙線都難咗
長痛不如短痛

話說大埔富善有個牙醫好好手勢
過完麻醉 冇痛過
利 2隻加埋6000 1@3000 但唔係好近神經線
輕輕鬆鬆

我都係
左上個隻一直都有少少生左出黎
前幾日突然牙肉痛 塊面腫起左

神醫（姓鄧？）無理由唔會唔叫你照X Ray先剝架喎

我本身箍緊牙，所以上個月影落有張xray啫

你地咁忍得痛，我痛咗一日已經頂唔順，成日陰住陰住咁，仲要吞口水都痛，脾氣都暴燥咗